【批習任大炮】華遠集團前董事長任志強「與黨不一致」 被開除黨籍兼起訴

北京市西城區紀委區監委今日宣佈，早前在疫情期間批評國家主席習近平的北京市華遠集團前黨委副書記、董事長任志強，涉嫌嚴重違紀違法，被開除黨籍。

咁咪可以入境美國
真係慘

退黨成功

早前有分析指，任志強案由北京市西城區紀委區監委，而非中紀委處理，已是從輕處理。

退到黨, 有遠見

曲線退黨大法

退黨保平安

退到黨
大家快跟

勇士

清華個教技只係被叫雞

又一個

睇錯遠華

賴囝好耐之前已經好識玩

如果有跟開中国新聞就知任大炮係開明派，之前佢得罪刁大大，王岐山i救過一次，點知今次都係要收皮

玩命

今次又唔攬實d

睇返清朝歷史就知道做體制入面嘅開明派係幾咁戇鳩嘅事

晚年會點過？

訓街？抄家？